好想同佢復合

岩岩分開半個月 呢半個月我不停反省段關係出現左咩問題
佢話做野好忙 無精力拍拖
我就淨係諗自己 又呢排無咩關心佢
大家有咩都收收埋埋 唔夠溝通
其實我想同你講 我唔介意你忙陪唔到我 我唔介意我地無時間拍拖傾計
只要陪係你身邊 我每分每秒都覺得好幸福
君若不離我便不棄
可唔可以比多次機會我地重黎

咪去追人囉仲開po

口講就話唔介意陪唔到你

心入面咪又係嫌你煩

其實我真係唔介意 我介意既係有無交帶
有安全感其實唔使成日陪住